而家邊度有trusox防滑襪賣？

官網冇哂碼
除左淘寶邊度有現貨賣？

吉豬島

聽日去睇下先 唔該哂

我亂講

清哂貨未

點清得哂

推～